白卡lunch哥同大波man乾杯！『中國必勝』

吹奏佢班友呢？

死撚咗佢啦打靶仔

大波man暗黃

(突發) lunch哥成功抵達深圳鹽田看守所，公安破例批准探訪12名港人！

一句講曬 白卡仔最衰撚過藍絲
以後邊個阻止人屌白卡仔就係五毛

仲

不分化，各有各做

班賤種時事台盲撐師去晒邊
lunch狗要人

笑死

係唔係父子? 好似

Ching你係咪自爆左？

小醜

申請del po啦呀蛇

白卡仔真係幫藍絲陣營幫到盡，幫人地個channel宣傳埋

本地線

深潛曬喇
大把人好早已經睇得出佢玩膠
嗰陣連登仲有班人死撐話佢維持抗爭熱度
跟住仲屈睇得通透嗰班人五毛/熱狗/PR/鬼

暗共露出真面目了

你講《蘋果日報》班戀童癖？

Lunch哥撚人勁到

抗爭熱度？

笑死人

可唔可以唔好成日用david 侮辱白卡人士

我地波台有幾個手足黃到仆街

有冇人講下佢做緊嘜撚野

維持抗爭熱度

飲酒囉，你都得架

屌你老母自爆左 要del po

生癌未？🤔

不過熱度係負數
雪上加霜

班撚樣死曬去邊

Stop making stupid people famous.

lunch哥深入敵方陣營索料，打好關係引人倒戈加入黃陣
你識條鐵咩

不演了

Un 腳寶寶

Bin c

大波man 暗黃
不反了

痴痴呆呆坐埋一台

要認早期純粹搞lunch係嘅

但之後嘅乜鳩group，唔憎狗言論，交信比狗，上藍台，到而家ps相，又飲酒
佢真係痴撚線

早期啲冇人知嘅和你lunch都on9啦

鞭撚死班智障仔就啱

黃絲又柒

撚廚哥成功打入敵人（黄絲）內部，干杯

Man哥石房有雷霆戰虎以一敵百

Save HK藍絲：今日lunch哥同大波man黎左四川辣妹子食飯

除咗中環個次玩到班狗射tg其餘全部水人出嚟

咁又唔可以否定哂早期嘅佢搞lunch冇貢獻嘅
用意係點講嚟都冇用，已成過去

但之後演變到而家咁真係
所有行為都過哂火位，係破壞緊件事，又唔尊重
無論你屌佢/笑佢，乜都好都會令佢自我滿足
冷處理，冇人理自然收皮

嗰6千幾個
回頭是岸啦

咪仲好
踢條傻仔去對面，唔駛煩

樓主華D迷

key？

扑

有冇手腳話到俾我知俾白卡撚係咩感覺

當初搞係因為黎明行動要分散狗力
之後日日搞根本無目的無意思
總結一句:鳩做

有種堅持叫david

白卡哥唔係未夠18歲咩？ 飲酒？？

成撚個章魚城咁

幾時扑埋野？

好在我無足奏過呢條友姐

lunch 哥有新衫著

感染

其實佢個款似係已經俾人揸到個春袋實一實咁款

可唔可以唔好咁
lunch 狗就係為左博上位
黃絲台唔影佢咪痴埋藍絲堆
有咩春袋比人揸住？又妄想症發作覺得佢比人逼害緊？

咪誤會
無幫佢講好說話

條友應該就係想搏上位 以為自己可以周圍撚藍絲
結果宜家俾人捉撚住收唔到科俾人當傻仔咁撚

對唔住我以前係盲撐師 我以後會評估下應唔應該撐

Cctoy又贏

佢係好樂意，自己爭住痴埋去
有鏡頭影住就得
絕不存在痛腳

佢痴做藍絲好行唔送
百利無害

某程度上亦顯得藍屍可悲
淪落到拉白卡仔做戰友

原來一個人睇報紙就膠化到一場社會運動

黃絲真係會有報應架

認真答你 佢早期lunch無問題 屌佢係唔公道

而家變左質 人人見到 唔會有人再撐佢

so你bin黎有咩意思?

你咁清醒獨特 唔見你14年果年屌謝安琪、鳩拍豪既?

99%既人都係on9 盲撐

班黃絲好撚中意佢
真係想知依家佢地咩諗法
依家潛晒水真係想知去晒邊

笑撚死

黃藍都被佢撚死

其實就算係早期屌佢都係公道
鳩做埋啲無作用既野
佢本質就單純係一個attention seeker

岩啦 bin柒班賤種

樓豬好靚仔

條友邊個關心佢就向邊個陣型架啦，之前黃圈關心佢咪做黃，依家藍圈成日關心佢又帶佢食飯去玩咪轉藍， 白卡人士係咁

潛伏咗好耐？定係真白卡？

cctoy唔係話核爆都唔割咩

其實個個舉英國旗嘅王婆婆，係咪都係白卡？ 我覺得都有 D 似。

lunch dog(李國永）速入

人哋玩政治投機，仲撚到班連登仔分化，令你喺度bin完c以為自己好撚醒早啲瞓覺好過啦

嗰班傻仔比真。五毛帶一帶風向就信到十足十
周鳩圍屈人係五毛分化撚

啲阻膠都痴撚線
柒到咁都仲可以唔認

邊個唔割 邊個就係鬼

共產黨好驚lunch 哥，五毛盡出抹黑

哇！！！！！

都應該係
銀髮族喎 我呸

白卡仔果啲叫抗爭
咁我係屋企開住蘋果立場直播掛機訓覺都叫抗爭啦

早期lunch無問題⋯⋯
唔好學人抗爭啦屌你老母